寄錢去美國唔見曬

個幾月前，美國有親友過身，所以我掛號寄左少少美金當帛金。點知佢收到果時得個空白信封。唔知有無得賠？

可以寄錢？

唔可以寄現金

唔寄得錢㗎，沒收哂啦

on9

比人scan到，一定沒收。

TT 錢都慳

嘩 你咁on9既

弱智 TT都唔識

原來真係有人咁on9會寄錢

真智障
仲夠膽上黎問

乜好好笑咩
電視有時都話寄錢返鄉下啦
屯門人點知唔寄得錢喎

戇撚鳩

【本報訊】九龍維景酒店員工拾金不昧，將逾萬元新台幣連銀包以信件寄回台灣物歸原主，大律師陸偉雄及郵政署郵務員職工會主席霍浩森均表示，香港沒有外匯管制，郵寄現金沒有違反《郵政署條例》；但兩人都不鼓勵市民郵寄現金，因隨時誤寄或遺失。
陸偉雄補充指，雖然本港郵寄現金沒有違法，但若事主寄出巨額現金，又或金額屬持續性寄出，有可能被海關或警方等執法機關懷疑事主涉及刑事如洗黑錢活動，將有關現金包裹扣查，及追查寄件者等。另外，根據《郵政署條例》，市民投寄流通現鈔超過100元，必須要以掛號信方式投寄，低於100元則不受限制。

無知一問 寄錢去美國犯法?

當買個教訓啦

我姨丈美國寄美金比我同佢買野，佢將$塞落去另一盒手信入面，又得左

咪撚借機會抽屯門人水。死遠啲

笑撚死

寄錢返鄉下係用找換店

On9

屌好撚笨柒

笑死 估唔到真係有人咁on9 寄錢

Btw遲啲想去一去屯門，係咪回郷證就ok?

唔死都無用

on撚9

連登真係好撚高汁
戇鳩仔

有無咁撚ON9呀香港人

個入口你食左呀?

其實樓主on9係一件事 但邊度寫唔俾寄錢?

一早起身笑撚死我

梗係有得賠啦
根據華沙公約, 唔見貨最多可以得到每kg 20蚊euro

你包錢幾重?

原來你嘅寄錢係郵寄嘅寄

啲帛白其實寄左落去喇

真係帛金

你老母你字都唔識仲串鳩人
你都落埋去啦柒頭

白白係暱稱嚟，就等於汽車叫車車

呢個世界上有樣野叫西聯

樓主扮咩 寄空信封扮比左錢

巴打看透世事

屌

我真係唔知原來唔可以寄現金

on9仔永遠都唔知自己咩問題

ON9 仲想人賠
食左藥未

根據《郵政署條例》，市民投寄流通現鈔超過100元，必須要以掛號信方式投寄，低於100元則不受限制。

有冇撞車 ？